\begin{itemize}
  \item Je calcule la longueur $L$ des trois côtés.
  \begin{align*}
    L &= 60 + 110 + 60 + 110\\
    L &= 340
  \end{align*}
  Les trois côtés connus mesurent ensembles $\Lg[m]{208}$.
  \item Je calcule $Q$ la longueur du quatrième côté.
  \begin{align*}
    Q &= 450 - 340\\
    Q &= 110
  \end{align*}
  Le quatrième côté mesure $\Lg[m]{110}$.
\end{itemize}